蕭若元 港澳辦人事大地震 張曉明慘被燉冬菇 新主任夏寶龍究竟係咩來頭？ 治港政策證實有大變

蕭若元
港澳辦人事大地震
張曉明慘被燉冬菇
新主任夏寶龍究竟係咩來頭？
治港政策證實有大變
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-02-13

打燈太暴光，不了

【誅連九族】請立即將少數派同張曉明綑綁

港澳辦係咪被架空?
老細係政協，港澳中聯辦主任兼副主任，直接由地方控制中央機關?

呢條友之前係強拆十字架，令大量流血事件發生。
今次落黎香港，很可能就係會強推國歌法和國安法，甚至網安法。